\begin{enumerate}
  \item Soit $D$ la durée du vol.
  \begin{align*}
    D &= 10\,\text{h}\,30\,\text{min} - 9\,\text{h}\,35\,\text{min}\\
    D &= 55\,\text{min}
  \end{align*}
  Le vol dure $55\,\text{min}$.
  \item Soit $F$ l'heure de fin.
  \begin{align*}
    F &= 20\,\text{h}\,55\,\text{min} + 1\,\text{h}\,55\,\text{min}\\
    F &= 22\,\text{h}\,50\,\text{min}
  \end{align*}
  Le magazine se termine à $22\,\text{h}\,50$.
  \item Soit $C$ l'heure où le film commence.
  \item \begin{align*}
    C &= 22\,\text{h}\,35\,\text{min} - 1\,\text{h}\,45\,\text{min}\\
    C &= 20\,\text{h}\,50\,\text{min}
  \end{align*}
  La série à commencé à $20\,\text{h}\,50$.
\end{enumerate}